宵禁最危險既並唔係係街上面 係警察入屋打鳩你都無記者報

如果真係宵禁 最好大家都裝番個 webcam 網上直播

仲有唔好獨居

11.15 早上六點, 旭日行動

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。